有冇人試過重複發同一樣嘅夢

講緊嘅唔係短時間內重複發夢
而係隔幾年間會發同一個夢
究竟點解

有一個夢應該都發咗至少有三次
相隔嘅時間係由細細個、第二次我估係中學、然後大學期間都有
依個夢好短
一開頭就係我同埋我老竇比一隻成隻幪面超人Black RX咁樣嘅曱甴怪人追
無可奈何下我哋就跳咗入屋企個馬桶裏面
跟住隨着馬桶水係咁旋轉
發現咗另一個畫面就係海底裏面有一間學校(感覺就好似海綿寶寶套嘢咁，但係我從來都未睇過海棉寶寶)
然後發現咗肥姐同埋家燕姐係間學校嘅校長
之後個夢就完咗了
究竟點解呢

仲有另一個好奇幻嘅夢都發過好幾次
就係我同我阿媽第一隻識魔法嘅鱷魚困左係間屋裏面
係另一間房仲有一隻會噴火嘅蜥蝪
當時嘅感覺係有啲危險
又係至少相隔好幾年至少發咗呢個夢兩次

究竟點解呢

發夢幾次都係同一個地方 唔知邊到黎 但唔記得自己做緊乜

發個下有印象
醒咗就唔記得

有時限的
你一起身乜都唔做就記錄低個夢就會記得
過多一陣啲記憶就會慢慢消失

你係短期內重複咁發重複嘅夢
定係隔咗唔同嘅人生階段度發？

時不時都有
但講唔出

不過我最有印象深刻嘅夢係
我企係中心
然後一群人全部左手攞住白色面具
以圓形圍住我
右手就食指同拇指豎起好似手槍向住我射
跟住睇我反應嘲笑我

我其實成日都發夢
每次啲夢都好有劇情
每次諗返起都好有趣

其實會唔會有意思

個女人就係你老婆

一年半年咁 冇隔幾年咁多 但發咗有成幾年 最少有3 4次
有2個地方都會重複發 一個係商場加酒店嘅物體 一個淨係記得好灰 有啲暗

Btw 試過發夢開槍打死我隻貓 喊醒咗

好撚creative

你係咪近排睇過阿津啲gameplay

冇點解咁講

我有
起我底留言有講

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍